［裝備撚］係時候攞對煎pan出黎 全民食雞

如題

假如唔信食雞既，呢段片幫到你。

自己睇 煎pan萬能

攻守兼備